是日下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。

羊巴開post都幾勤力㗎喎

你回post都好勤力

YES 因為要照顧我D FAN屎

我係你D屎

頭已側

where?